其實笑人買GME輸錢班人根本就係藍屍心態

成件事根本係公我贏字你輸 如果咁都可以扮睇唔到而落井下石 請你諗下你同藍屍笑抗爭者有咩分別
希望大家打贏呢場仗
利申無買

自己冇吉士唔敢買就屌人哋係賭仔
要證明你哋頭咁樣投機係錯嘅
咁戇鳩買咗幾廿年藍籌
呢幾日就已經賺得多過佢
你哋班人喺度搞亂個市場秩序

每個人心裏面都有一條藍絲
睇下有咩利益衝突引佢出黎架啫

睇人仆街最開心始終係香港人嘅本性

#和你Hold

連登反社會人格
真人毒撚廢物一件

D人自卑又鐘意扮勁刷存在感

同藍屍一樣 今日搞唔到自己就乜都睇唔到 見唔到

佢地話喎
今次贏左下次輸返突
點都贏

眼紅咗人地成星期又唔夠膽入場
到而家出事但又燒唔到佢地
咪笑人抵死
正宗廢老心態

人既本性就係咁
好多惡

咁唔少買GME既人走去挑人機笑人地賺得慢既
Btw一股都無入 想睇大戶收皮

大家開開心心賺到錢咪幾好
唔明點解要唔抵得人
又唔係無咗忽肉
利申無買但睇得好刺激

其實投資有賺有蝕好正常，問題係有權力嘅人隨意改變規則，想令自己更有利

其實都知佢係妖股
但呢個真係估唔到會橫手到咁
不過賺都唔好走去挑人機話人玩廢佬估自己一晚賺左人地成年